【重開】希望大家支持黃色娛樂圈外 都支持黃色配音圈

除咗香港有一班有良心嘅歌手同藝人
仲有一班有良心嘅配音員需要大家支持
除咗佢地個人ig都撐香港
連配套支那卡通片都特登寫對白寫得好出
為免大家幫預告賺hit tate
特別cap咗出嚟

重申: 唔係想大家去睇套支那野 只係作為例子
想大家多多留意香港嘅配音員

頭先標題寫得唔好
希望大家多多留意佢地
支持廣東話

重申: 唔係想大家去睇套支那野 只係作為例子
想大家多多留意香港嘅配音員

支持廣東話

呢啲支那野咁多大陸人睇
算另類輸出革命

推
大家支持下廣東話

推
大家支持廣東話

支持，但可以用咩方法？
另外佢地配音容唔容易比人清算？

其實佢地不停發聲 我都好擔心佢地被清算
支持方法可以睇多啲有配音嘅動畫/劇
再唔係follow 佢地ig
多謝佢地
廣東話配音真係好需要大家支持
Viutv班配音員 10個有9個都黃到發金

推
我知日本原聲好正
但廣東話配音唔可以比佢消失

推 多多支持呀

推

啱先開得太差

初初唔明你講乜

依家好在明番啫

推 所有野都要有

多謝推po
要支持廣東話

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

有link

廢時比人話幫支那卡通賺hit rate

黃色娛樂圈

支持

推！！

唔係嗰啲黃色呀咸濕仔

支持廣東話
日本聲優紅得起 香港就唔得

推到其他人睇到

瞓前最後一推

推
支持廣東話

一直好支持本地配音
但見到陳欣走去奶共
真係傷心

push

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

係
小丸子旁白

連個配音員都咁講呀
大家留意多啲啦

大家多多支持

老實
全香港最大配音組就嚮TVB
依家連TVB都當配音員係臭四
又唔見有配音員出咩聲
咁想外人點做？
當年係因為好多人建議
啲配音劇先肯加返粵配名單
依家？
黎瑞剛班細點會理你
又無工會又無剩
即時解散配音組都仲得
幾年前TVB已經不斷Cut配音組資源
以前搵陳奕迅同容祖兒配鐵達尼號嗰類Event唔單止唔再做
連明珠台電影配音都Cut鬼埋
講經咩

配音係有工會架

依家暫時Viutv都好多節目有配音
其實好多配音員都有出聲架
但因為好少人留意 出咗聲都冇乜人理